熱狗連自己國家隊隊友都照踢

MMA無分國藉

死熱狗, 出黎吠

邊個踢邊個

華湯根鞋底踩鳩世3小腿

熱狗精神 落場打人

所以v5今次咪唔出聲
淆緊底

1;3好撚酸

世三咁撚廢 出左都同無出一樣

金章安呢？縮左去邊？

唔好ON9啦, 我隊波領先緊你熱狗20分

😂🤣🤣🤣😂😂🤣👍👍

曼城+利記一齊捧，點都有隊可以J

唔踢得死去打乒乓球啦

你隊波? 我隊波?

咁撚威賣番個右閘過黎囉

你唔係熱狗咁1:3關你撚事阿
仲柒下柒下咁

贏第五都咁撚串

仆街 做埋國民公敵

唔怪得和祖記出哂黎吠啦

我地係倫敦冠軍

唔係車狗, 夏神比人踢關你撚事呀

唔會厚此薄彼，好有體育精神呀

未來世界冠軍

原來軌第五

王者轟輸波唔笑，唔通等同你老母拜山先笑

佢同時係利迷 拎左5次

樓主利

我鏝鈀鍠迷, 3隊加埋拎左12次歐聯

未來熱垃圾唔係無原因

熱刺歐聯+英超又幾多次呢

真係抵比人圍插, 講緊MMA又拉去1:3

update下啦 we beat chelsea 3-1

唔講以為熱贏過英超
人地起碼贏過

假假地都上季冠軍

咁關鳩你事咩，食屎鏝阿鳩路

落場無父子, 呢D咪叫體育精神

其實佢踢完之後見到世三，個樣都劣晒

有無圖/片睇

見到熱狗班傻西咁激動就好笑
係得你隊垃圾20幾年冇係車狗主場嬴過炸

看台有條女喊撚哂咁
有冇ching cap左